{
    "animals": {
        "dogs":"狗",
        "cats": "猫",
        "rabbits":"兔子",
        "birds":"鸟类",
        "reptiles":"爬行类",
        "fish":"鱼类",
        "primates":"灵长类",
        "other":"其他"
    },
    
    "Home":"主页",
    "Maps":"地图",
    "Favorites":"收藏",
    "Messages":"信息",
    "Account":"用户",

    "My Pet Preferences":"我的宠物喜好",
    "My Profile":"用户",
    "Notifications":"信息与通知",
    "Account & Security":"账号与安全性",
    "Linked Accounts": "账号链接",
    "App Appearance": "账号页面",
    "Data & Analytics":"资料与分析",
    "Help & Support": "帮助与支持",
    "Invite Friends": "邀请朋友",
    "Logout": "退出账号",

    "Pets Near You": "附近的宠物",
    "View All": "游览全部",
    "Based on Your Preferences": "根据你的喜好",

    "Full Name": "全名",
    "Email": "邮件",
    "Phone Number": "手机号码",
    "Gender": "性别",
    "Birthdate": "生日日期",

    "Adoption Updates": "领养资讯更新",
    "Matching Preferences": "配对喜好的宠物",
    "Favorites Updates": "宠物收藏资讯更新",
    "Security Alerts": "安全提醒",
    "Event Reminders": "活动提醒",
    "Shelter Updates": "收容所更新提醒",
    "Community Engagement": "社区参与",
    "General App Updates": "普遍手机应用程序更新",
    "Important Annoucements": "重要公告",
    "App Tips and Tutorials": "应用程式提示与教程",

    "Biometric ID": "生物识别",
    "Face ID": "脸部识别",
    "SMS Authenticator": "短信验证器",
    "Google Authenticator": "谷歌身份验证器",
    "Change Password": "更换密码",
    "Device Management": "手机管理",
    "Manage your account on the various devices you own.": "通过你拥有的几款电子产品, 并管理你的账号。",
    "Deactivate Account": "停用账号",
    "Temporarily deactivate your account. Easily reactivate when you're ready.": "暂时停用你的账号。你可以重新激活你的账号当你准备使用此应用程序。",
    "Delete Account": "删除账号",
    "Permanently remove your account and data. Proceed with caution.": "永远地删除你的账号与资料。请小心地进行下一步。",
    
    "Google": "谷歌",
    "Apple": "苹果",
    "Customer Support": "客服",
    "Facebook": "脸书",
    "Twitter": "推特",
    "Website":"网页",
    "WhatsApp": "WhatsApp聊天",
    "Instagram": "Instagram照片墙",
    "Phone":"手机",
    "Connect": "连接",
    "Connected": "已连接",

    "Theme": "主题",
    "App Language": "语言",
    "System Default": "默认系统",
    "Light": "浅色模式",
    "Dark": "深色模式",
    "English (US)": "英文（美国）",
    "English (UK)": "英文（英国）",
    "Mandarin": "华文",
    "Spanish": "西班牙文",
    "Hindi": "淡米尔文",
    "French": "法文",
    "Arabic": "阿拉伯文",
    "Russian":"俄罗斯文",
    "Japanese":"日文",
    "Korean": "韩文",

    "Data Usage": "数据使用",
    "Control how your data is used for analytics. Customize your preferences.": "控制与使用你的数据进行分析。制定你的喜好。",
    "Ad Preferences": "广告喜好",
    "Manage ad personalization settings. Tailor your ad experience.": "管理广告个性化设置。并且定制你特有的广告体验。",
    "Download My Data": "下载我的数据",
    "Request a copy of your data. Your information, your control.": "要求并索取你的数据, 资料以及控制权的副本。",

    "FAQ": "常问问题",
    "Contact Support": "联系支援人员",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Partner": "合作伙伴",
    "Job Vacancy": "职位空缺",
    "Accessibility": "普及性",
    "Feedback": "反馈",
    "About us": "关于我们",
    "Rate us": "评价我们",
    "Visit Our Website": "游览我们的网站",
    "Follow us on Social Media": "追踪我们的社交媒体",

    "General": "通用",
    "Services": "服务",
    "Adoption": "领养",

    "What is Adoptify?": "什么是Adoptify?",
    "How does Adoptify work?": "Adoptify怎样运作?",
    "Is Adoptify a free service?":"Adoptify是免费服务吗?",
    "How do I apply for adoption?": "我要怎样申请领养?",
    "Can I adopt from any location?": "我可以领养不同地方的宠物吗?",
    "How do I contact a shelter?": "我要怎样联络收容所?",
    "Can I list a pet for adoption?": "我可以列出需要被领养的宠物吗?",

    "Adoptify is a platform connecting adopters with pets in local shelters. Browse, apply, and find your perfect furry companion.": "Adoptify是一个将收养者与当地收容所的宠物联系起来的平台。浏览、申请并找到你完美的毛茸茸伙伴。",
    "Adoptify allows you to browse pets available for adoption, filter by your preferences, and connect directly with local shelters or organizations for the adoption process.": "Adoptify允许你浏览可供收养的宠物, 并根据你的喜好进行筛选。然后直接与当地收容所或组织联系以进行收养过程。",
    "Yes, Adoptify is completely free to user. However, some shelters or organizations may charge a nominal adoption fee to cover the care of the pets.":"是的, Adoptify对用户完全免费。然而一些庇护所或组织可能会象征性地收取收养费来支付宠物的护理费用。",
    "To apply for adoption, select a pet you are interested in and follow the application process on their profile. This typically includes filling out a form and providing required information to the shelter.": "如果要申请收养, 请选择你感兴趣的宠物, 然后按照其个人资料上的申请流程进行操作。这通常包括填写表格并向庇护所提供所需信息。",
    "Yes, you can view pets from various locations. However, some shelters may have restrictions or preferences for adopters within thier area.": "是的, 你可以从不同的位置查看宠物。然而, 一些收容所可能对其区域内的收养者有限制或偏好。",
    "You can contact a shelter directly through the pet's profile. Each listing includes contact details or a message option to reach the shelter.": "你可以通过宠物的个人资料直接联系收容所。每个列表都包含联系方式或到达收容所的消息选项。",
    "Yes, Adoptify allows individuals or organizations to list pets for adoption. You need to create an account, provide details about the pet, and submit the listing for approval.": "是的, Adoptify允许个人或组织列出待收养的宠物。你需要创建一个帐户, 提供有关宠物的详细信息, 然后提交列表以供批准。",

    "Location":"地点",
    "Pet Types": "宠物种类",
    "Any": "任何",
    "Male": "男",
    "Female": "女",
    "Optional": "可选择",
    "Size": "尺寸",
    "Small": "小",
    "Medium": "中",
    "Large": "大",
    "Age": "年龄",
    "Baby": "婴儿",
    "Young": "幼年",
    "Adult": "成年",
    "Senior": "老年",

    "Search":"搜寻",
    "Search Results": "搜寻结果",
    "Pet Details": "宠物详细资料",
    "About": "关于",
    "Personality Traits": "性格特征",
    "Ideal Home": "理想的家",
    "Adoption Information": "领养资讯",
    "Navigate": "导航",
    "Pet": "宠物",
    "Adoption Policy": "领养政策",
    "Send Message":"信息",
    "1. Adoption Application:": "1. 领养申请:",
    "2. Meet and Greet:": "2. 拜访与访谈:",
    "3. Home Visit:": "3. 家庭访问:",
    "4. Adoption Fee:": "4. 领养费用:",

    "Chats": "聊天记录",
    "Calls": "通话记录",
    "Are you sure you want to log out?": "你确定要退出此应用程序?",
    "Cancel": "取消",
  
    "Yes, Logout": "是的，退出账号",

    "Effective Date: December 19, 2024":"生效日期: 2024年12月19日",
    "1. Information Collection:": "1. 信息收集:",
    "Adoptify collects user-provided information during account creation and adoption applications.": "Adoptify在帐户创建和采用申请期间收集用户提供的信息。",
    "2. Information Usage:": "2. 信息使用:",
    "User data is used for adoption processes, notifications, and improving Adoptify services.": "用户数据用于采用流程、通知和改进 Adoptify 服务。",
    "3. Information Sharing:": "3. 信息共享:",
    "Limited information is shared with shelters during adoption applications.": "在收养申请期间, 与庇护所共享的信息是有限。",
    "4. Security Measures:": "4. 安全措施:",
    "Adoptify employs security measures to protect user data.": "Adoptify采用安全措施来保护用户数据。",
    "5. Cookies:": "5. Cookies:",
    "Adoptify uses cookies for a better user experience. Users can manage cookie preferences.": "Adoptify使用cookies来获得更好的用户体验。用户可以管理cookies首选项。",
    "6. Third-Party Links:": "6. 第三方链接:",
    "Adoptify may contain links to third-party websites or services. These links are provided for user convenience, but Adoptify does not control or endorse these external sites. We recommend reviewing the privacy policies of any third-party websites you visit, as we are not responsible for their practices or content.": "Adoptify 可能包含第三方网站或服务的链接。提供这些链接是为了方便用户，但 Adoptify 不控制或认可这些外部网站。我们建议您查看您访问的任何第三方网站的隐私政策，因为我们对其做法或内容不承担任何责任。",
    "7. Data Retention:": "7. 数据保留:",
    "Adoptify retains user data for as long as necessary to provide services, comply with legal obligations, resolve disputes, and enforce agreements. After this period, the data will be securely deleted or anonymized.": "Adoptify 会在提供服务、遵守法律义务、解决争议和执行协议所需的时间内保留用户数据。在此期限之后，数据将被安全删除或匿名化。",
    "8. User Rights:":"8. 用户权利:",
    "Users have the right to access, correct, delete or restrict the processing of their personal information. To exercise these rights, users can contact Adoptify via the provided support channels.": "用户有权访问、更正、删除或限制处理其个人信息。要行使这些权利，用户可以通过提供的支持渠道联系 Adoptify。",
    "9. Changes to This Privacy Policy:": "9. 本隐私政策的变更:",
    "Adoptify reserves the right to update or modify this Privacy Policy at any time. Users will be notified of significant changes via email or app notifications. The revised policy will indicate the date of the last update.":"Adoptify 保留随时更新或修改本隐私政策的权利。用户将通过电子邮件或应用程序通知收到重大更改。修订后的政策将注明最后更新的日期。",
    "10. Contact Us:": "10. 联系我们:",
    "If you have any questions or concerns regarding this Privacy Policy or your data, please contact us at: \n Email: support@adoptify.com \n Phone: +1 (555) 123-4567":"如果您对本隐私政策或您的数据有任何疑问或疑虑，请通过以下方式联系我们： \n 电子邮件: support@adoptify.com \n 电话：+1 (555) 123-4567",
    "11. Children's Privacy:": "11. 儿童隐私",
    "Adoptify does not knowingly collect personal information from children under 13 years of age. If we become aware that we have inadevertently collected such data, it will be promptly deleted.":"Adoptify 不会故意收集 13 岁以下儿童的个人信息。如果我们发现我们无意中收集了此类数据，我们将立即将其删除。",

    
    "Effective Date: December 20, 2024":"生效日期: 2024年12月20日",
    "1. Acceptance of Terms:":"1. 接受条款",
    "By using Adoptify, users accept and agree to these Terms of Service.":"通过使用 Adoptify, 用户接受并同意这些服务条款。",
    "2. Eligibility:":"2. 领养资格",
    "Users must be at least 18 years old or have parental consent to use Adoptify.": "用户必须年满 18 岁或获得父母同意才能使用 Adoptify。",
    "3. User Accounts:":"3. 用户账户",
    "Users are responsible for maintaining the confidentiality of their account information.":"用户有责任维护其帐户信息的机密性。",
    "4. Adoption Process:": "4. 领养过程",
    "Adoption application are subject to review and approval by shelters.":"收养申请须经收容所审核和批准。",
    "5. User Conduct:": "5. 用户行为",
    "Users agree not to engage in harmful activities, including unauthorized access or data manipulation.": "用户同意不从事有害活动，包括未经授权的访问或数据操纵。",
    "6. Intellectual Property:": "6. 知识产权",
    "Adoptify retains ownership of its intellectual property, including but not limited to trademarks, logos, designs, and content. Users must not reproduce, distribute, modify, create derivative works, publicly display, or exploit any part of Adoptify's intellectual property without prior written consent. Any unauthorized use may result in legal action.":"Adoptify保留其知识产权的所有权, 包括但不限于商标、徽标、设计和内容。未经事先书面同意，用户不得复制、分发、修改、创建衍生作品、公开展示或利用 Adoptify 知识产权的任何部分。任何未经授权的使用都可能导致法律诉讼。",
    "7. Privacy Policy:": "7. 隐私政策",
    "Users agree to the collection and use of their information as outlined in Adoptify's Privacy Policy. This includes the use of cookies, analytics, and user-provided data to enhance the app experience.":"用户同意按照 Adoptify 隐私政策中的规定收集和使用其信息。这包括使用 cookie、分析和用户提供的数据来增强应用程序体验。",
    "8. Limitation of Liability:": "8. 责任限制",
    "Adoptify is not liable for any direct, indirect, incidental or consequential damages arising from the use of its services. This includes, but is not limited to, damages from miscommunication, loss of data, or third-party actions.":"Adoptify 对因使用其服务而产生的任何直接、间接、附带或后果性损害不承担任何责任。这包括但不限于沟通不畅、数据丢失或第三方行为造成的损害。",
    "9. Termination:": "9. 终止",
    "Adoptify reserves the right to suspend or terminate user accounts at its sole disrection for any violation of the Terms of Service or any suspicious activity.":"Adoptify 保留因任何违反服务条款或任何可疑活动而单方面暂停或终止用户帐户的权利。",
    "10. Changes to Terms of Service:": "10.服务条款的变更",
    "Adoptify reserves the right to update or modify these Terms of Service at any time. Users will be notified of any significant changes, and continued use of the app constitutes acceptance of the updated terms.":"Adoptify 保留随时更新或修改这些服务条款的权利。用户将收到任何重大更改的通知，继续使用该应用程序即表示接受更新的条款。",
    "11. Governing Law:": "11. 适用法律",
    "These Terms of Service are governed by the laws of the application jurisdiction. Any disputes must be resolved through the courts in that jurisdiction.":"这些服务条款受适用管辖区的法律管辖。任何争议必须通过该管辖区的法院解决。",
    "12. Contact Information:":"12. 联系信息",
    "For inquiries or issues related to the Terms of Service, users can contact Adoptify's support team at support@adoptify.com.": "对于与服务条款相关的疑问或问题，用户可以通过 support@adoptify.com 联系 Adoptify 的支持团队。",

    "Just About to Adopt":"即将领养",
    "See how you can find friends who are a match for you":"了解如何找到适合您的朋友。",

    "Radius Area": "半径面积",

    "Adoptify - Where Furry Tales Begin": "Adoptify - 毛茸茸故事开始的地方",
    "Embark on a heartwarming journey to find your perfect companion. Swipe, match, and open your heart to a new furry friend.": "踏上温馨之旅, 寻找你的完美伙伴。滑动、匹配并向新的毛茸茸的朋友敞开心扉。",
    "Explore a World of Companionship": "探索陪伴的世界",
    "Discover a diverse array of adorable companions, find your favorites, and let the tail-wagging adventure begin.": "发现各种各样的可爱同伴, 找到你最喜欢的, 然后开始摇尾巴的冒险。",
    "Connect with Caring Pet Owners Around You": "与你周围有爱心的宠物主人联系",
    "Easily connect with pet owners, ask about animals, & make informed decisions. Adoptify is here to guide you every step of the way.": "轻松与宠物主人联系, 询问动物的情况, 并做出明智的决定。Adoptify将为你提供每一步的指导。",
    "Let's Get Started!": "让我们开始吧!",
    "Let's Get Started": "让我们开始吧",
    "Let's dive into your account": "让我们深入了解你的帐户",
    "Continue with Google": "继续使用谷歌",
    "Continue with Apple":"继续使用苹果",
    "Continue with Facebook":"继续使用脸书",
    "Continue with Twitter":"继续使用推特",
    "Sign up": "注册",
    "Sign in": "登入",
    "Privacy Policy   .   Terms of Service":"隐私政策   .   服务条款",
    "Join Adoptify Today": "今天加入Adoptify吧",
    "A world of furry possibilities awaits you.": "一个充满毛茸茸的世界正等待着你。",
    "I agree to Adoptify ": "我同意采用Adoptify的 ",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Already have an account?": "已拥有账号?",
    "    or    ":"    或    ",
    "Tell us about yourself": "告诉我们关于你自己",
    "Are you a Pet Owner or Organization ready to find loving homes? Or a Pet Adopter looking for your new best friend?": "你是宠物主人或组织, 准备好寻找充满爱的家了吗? 或者是宠物收养者正在寻找你最好的新朋友?",
    "Pet Owner or Organization": "宠物主人或组织",
    "Pet Adopter": "宠物领养者",
    "Continue": "继续",
    "Let's Find Your Match!": "让我们找到匹配你的宠物",
    "What type of animal are you looking to adopt? Don't worry, you can always change this later.": "你想收养什么类型的动物？请别担心, 你以后可以随时更改此设置。",
    "Breed Preferences":"品种喜好",
    "Specify your preferences for the breed of the animal you'd like to adopt, based on your previous choice. Select all that apply.": "根据你之前的选择, 指定你对想要领养的动物品种的偏好。选择所有适用的选项。",
    "Final Steps!": "最后步骤",
    "We're almost there! Fill in your personal details to create a profile and start your journey towards a furry friendship.": "我们快要完成了! 填写你的个​​人详细信息以创建个人资料并开始你的毛茸茸友谊之旅。",
    "Welcome Back!":"欢迎回来!",
    "Let's continue the journey with your furry friends.": "让我们跟毛茸茸的毛孩一起继续进行旅程",
    "Remember me": "保留我的记录",
    "Forgot Password?": "忘记密码?",
    "Forgot Your Password?": "忘记你的密码?",
    "We've got you covered. Enter your registered email to reset your password. We will send an OTP code to your email for the next steps.": "我们已经为你提供了保障。输入你注册的邮件以更换你的密码, 我们会将OTP代码发送到你的电子邮件以供后续使用。",
    "Your Registered Email":"你注册的邮件",
    "Send OTP Code": "发送OTP代码",
    "Enter OTP Code": "输入OTP代码",
    "Please check your email inbox for a message from Adoptify. Enter the one-time verification code below.": "请检查你的邮件信箱以确认来自Adoptify的信息, 请输入在下面的一次性验证码。",
    "You can resend the code in ": "你可以重新发送代码在 ",
    "seconds":"秒",
    "Resend code":"重新发送代码",
    "Secure Your Account": "保护你的账号",
    "Almost there! Create a new password for your Adoptify account to keep it secure. Remember to choose a strong and unique password.": "快要完成! 为你的Adoptify帐户创建一个新密码以确保其安全。记得使用安全性强与特别的密码。",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Save New Password": "保存新密码",
    "You're All Set!":"一切就绪!",
    "Your password has been successfully changed.": "你的密码已成功更换",
    "Go to Homepage":"前往主页",
    "OK": "好的",
    "Skip":"跳过",
    "Password": "密码",
    "Choose Theme":"选择主题",


    "Dogs":"狗",
    "Cats": "猫",
    "Rabbits":"兔子",
    "Birds":"鸟类",
    "Reptiles":"爬行类",
    "Fish":"鱼类",
    "Primates":"灵长类",
    "Other":"其他",
    "Horses": "马类",
    "No favorites yet": "未有收藏",
    "All":"全部",
    "Adopt":"领养",
    "Removed from Favorites!":"移除收藏！",
    "Added to Favorites!":"加入收藏！",
    "(Optional)":"(可选择)",
    "Pet Search": "宠物搜寻",
    "Check out this adorable pet": "看看这只可爱的宠物",
    "for adoption":"准备被领养",
    "Biometric Log In":"生物识别登录",
    "Checking the biometrics...":"检查生物特征识别..."
    
    

}